大紫荊分章個四位是乜水

唔識呀大姐頭

奶共賣港持有外國護照既香港人

幾十歲人！咁大個人！打字亂哂籠，打中文唔識打就唔好開post啦！又話自己係連登仔，失禮啲連登仔呀你知唔知呀！

Who's this dickhead?

OP

你條柒頭次次一俾人post相就潛水